回歸吉祥物中華白海豚僅剩32條

【當我們只剩下32個白海豚手足🐬😢】

🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬
🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬
🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬🐬
(無錯，呢度就係所有香港嘅白海豚了😢)

漁護署今日公佈最新的海豚數字，去年香港水域只剩下32條白海豚，繼前年47條後，再度刷歷史新低！(數字指平均每日有32條海豚使用香港水域)不單止數量最低，海豚無以往咁大群 、海豚新力軍越來越少、海豚連同朋友社交遊玩的時間都少咗添，揾食艱難呀！

起完港珠澳大橋又點？第三跑大白象起得如火如荼😔
白海豚邊有時間同空間可以抖氣？

雖然政府準備係大嶼山南面、西南面劃兩個保護區，但係南面的高速船不但將保護區分開，仲令到白海豚更危險，然而政府和海事處仲未正視高速船改道對保護白海豚的重要性！請大家幫幫手，一齊聯署，一齊將白海豚手足的苦況話俾更多人知 🙏

#32條白海豚手足 #出年又會淨返幾多呢
#收復豚地 #航道南移 #連接兩個保護區
#白海豚堅持住呀 #香港人堅持住呀
▫️▫️▫️▫️▫️▫️▫️▫️▫️▫️▫️▫️▫️
【延伸】
✏聯署「收復豚地」救救白海豚
→
🎥 4/8《白海豚失樂園》紀錄片放映
→ (名額有限)
🔎 招人全職項目主任
→
📖 閱讀漁護署最新中華白海豚報告
→

from hkcds fb :

救救海豚🐬

三跑

仲有明日大嶼

班海豚好快就死撚哂

當D日官好撚搞笑話D基建起完佢地就會番黎香港

對比要奶共動物對佢地黎講算係咩

劃兩個保護區個時有冇諮詢海豚呀?

多得港共人渣！林柒滿手血腥

因為回歸到而家冇乜吉祥事情發生過所以佢哋都要死

海豚就好似香港人

回歸之後，人都迫死，何況海豚

唔知邊撚個地產商定係高官話過,起完條橋d白海豚會返黎